我屌你老母共產黨 香港獨立 唯一出路

屌你老母 拉鳩我啦
習近平 你媽死了

香港民族萬歲

恭喜攬炒派，港獨派．
民族建立的過程一年之內就完成，國際上的法理障礙也被消除．
時機一到就能公投自決！

12339啦緊係
仲搵班condom擺撚

民族自強 香港獨立

天滅中共 全黨死清光

习近平死全家 中国共产党快灭亡

XINMSL

香港獨立 唯一出路

習維尼nmsl

屌你老母共產黨